念舊 陳奕迅首不如不見 真係得佢先唱得咁好

陳奕迅 不如不見

作詞：林夕 作曲：陳小霞

頭沾濕 無可避免 倫敦總依戀雨點
乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

＊越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見＊

首歌節奏咁慢 又冇咩起伏
都可以唱得咁有味道 真係好正

仲有無條件

仲有任我行

仲有一絲不掛、苦瓜

仲有綿綿